
Aprendizados: 

Contexto e história do movimento DevOps

Devops é um movimento que teve origem em meados 2007 por Patrick Debois e Andrew Clay.

Alguns conceitos de Git

Git é o serviço de controle de versões mais popular da atualidade. Tendo como principal caracteristica possuir mais flexbilidade e ser distribuído.


